黃色經濟圈包括KOL

黃色經濟(share，播幾次，零成本）

好似咁樣share，一人睇一兩次，已經幫到好多，重要零成本，（可以播住關聲唔睇）

唔好漏咗youtube手足

推